［亞視永恆］2020年亞洲小姐結果出爐

新一屆《亞洲小姐競選香港區決賽》結果現已出爐！

冠軍：10號 蔡小蝶
亞軍：5號 何雙妍
季軍：8號 高文君
最上鏡小姐：8號 高文君
最完美體態獎：7號 吳燚曦
才華飛越大獎：14號 張凱琳
網絡人氣大獎：2號 林寶玉
炫出自我大奬：9號 彭紫荊
友誼小姐：15號 趙桐恩

#亞洲電視 #ATV #hkatv #亞姐
#2020亞洲小姐競選 #亞洲小姐 #選美 #MissAsia
#missasia2020 #missasia #ATV #HKATV
#亞洲小姐2020 #亞洲小姐

冇圖

咁多獎

小蝶

多圖

季軍P得最靚

火火火火

覺得季軍好靚女
但大陸妹唔想推

Toxictv HK 毒TV

今日喺屋企冇意中睇晒成個亞姐Live
開心咗一個晚上😂
我夠膽講
係今年最精彩嘅電視台製作
沒有之一！

分享一下有幾好睇：

-製作上能夠錯嘅都錯得8899
音部同事最離譜
無論台上台下到直播
全晚冇一刻條聲係唔出事
唱歌啲嘉賓全部瀨L晒嘢

-播播下
主持話一陣再見
正常係去廣告啦
不過亞視係冇廣告嘅⋯⋯
所以黑畫面十幾秒之後就繼續節目😂😂😂

-唔知係rundown 大under定係唔夠人補妝
幾次都要主持無限拖
主持就將個波射落去台下啲評判度
最正啲評判真係同佢哋癲😆
如是者台下十個評判加一堆雜碌一人幾十秒
先至交得番上台
係幾次wow
到最後基本上唔使頒獎都知道邊個冠亞季

-三個主持
兩個放飛自我一個連環自爆
中段開始兩個主持開始失控係咁串人
佳麗嘉賓評判無一倖免

-問答環節膠問膠答
佳麗不斷派膠
主持又串柒番啲佳麗勁精彩
不能盡錄

-到中段頒獎
頒網上最受歡迎獎果陣
主持突然自爆話：
「呢個網上投票嘅獎項，係可以投完再投嫁wow⋯⋯⋯」🤩
其他主持想兜到兜唔到啦⋯⋯

-佳麗才藝表演
都預咗係來來去去嗰啲唱歌跳舞咁
加上音部同事神操作
走音甩bit是常態啦
當中其實有幾個都幾好睇

-最好笑嗰個係
一開始自彈自唱my heart will go on
正正常常其實都非常OK
副歌突然唔彈企起身清唱
再叫人一齊拍手🙌🏼👏🏻🙌🏼👏🏻
到唱完仲竟然落個一字馬⋯⋯😳JM9

-最好笑係
導演即刻cut個Shot Pan落啲嘉賓觀眾度
個個笑到反晒肚收唔切🤣🤣🤣
可憐啲評判要忍住

-而最後
個才藝獎俾咗呢位佳麗😅

-肥到隻豬咁嘅蘇康要去亞視做嘉賓都未算最折墮
最折墮係要佢喺台上面自己嗌人俾啲掌聲

-最後頒獎
去到季軍頒支票
突然主持又爆一句：
「大會兌現到㗎，放心！」
😂😂😂

至於佳麗靚唔靚
有以上歡樂嘅氣氛
已經冇需要再留意佢哋個樣啦⋯⋯

個show錯到咁
但知道係亞視出品
又ok wow

想重溫嚟呢度：

亞視自己竟然又冇得重溫⋯
(死咗link lu #so9sad)

#亞視好嘢
#亞視永恆
#仆你個街
#亞視嚟嘅喂

亞視未執嘅咩？

仲未執？！

屌你老味亞視，今晚唔屌柒你個廢台真係對唔住自己！枉我由《我和彊屍有個約會》一直撐你撐到而家，累我係酒樓畀人笑到面黃！
話說今晚公司收早，去咗樓下間酒樓食晚飯，命水好派到張靚台，坐正係電視側邊，見到播緊亞姐選舉。數下手指，自己因為返工賺錢糊口，已經兩三年冇睇亞姐選舉，今晚機緣巧合，仲要播緊泳裝環節，條條女有前有後，咁就梗係坐定定一路食一路睇啦。
如是者睇咗泳裝加淘汰環節，我見坐係旁邊幾位叔伯父都睇到笑笑口，好亢奮咁，就同佢地講：「呀~~今屆亞姐啲質素幾得喎！正撚過港姐好多！」點知班叔伯借鳩咗聾耳陳對耳咁，完全冇理我。Fine~ 搭訕冇人理，有幾失威，我年中遇唔少，家常便飯啦，繼續睇囉！
如是者睇到去公佈冠亞軍結果，真係好緊張！事關由我坐低食飯果刻，一路撐嗰個叫咩「維他之寶」嘅俄妹竟然殺到入冠亞！我忍唔住坐係個位度望住個電視起勢咁大叫「維他之寶！維他之寶！」但旁邊班叔伯仍然笑笑口咁，冇咩反應。我心諗：咁拘緊托柒咩，一齊叫先High㗎嘛。
最後公佈賽果，維他之寶拎得個亞軍，冠軍比個中國妹拎咗，我坐番落個位大叫：「屌！有咩理佢贏架！」呢個時候身邊一陣笑聲，其中一個咬住牙籤嘅阿叔笑住同我講：哥仔，你上年冇睇咩？個選舉上年㗎喎！我心諗：咁撚搞笑？！即刻睇番亞姐場景個Board，屌你老味，真係寫撚住「2010」，當堂面都黃撚埋，即叫部長埋單。埋單時個仆街部長仲要忍住笑咁安慰我同我講：唔緊要啦，亞視係咁㗎啦！
屌你老母化西！亞視你有冇譜架？上年亞姐選舉都夠膽拎撚番出嚟播，仲要揀番暑假播畀塊蕉皮我踩！你執撚咗佢啦屌！全部呀！一花一草一塊石仔一粒塵埃！總之係亞視嘅嘢全部同我執撚晒佢呀仆街！

亞視永恆

季軍好正

左邊竟然唔係冠軍

亞軍同季軍個樣一樣架喎

季軍個feel正好多

支那人？

5號翻版豆豆？

網絡人氣大獎?
我連亞視仲生存緊都唔撚知喎

佳麗的反應當然是焦點之一，當中較令人印象深刻的分別有6號李穎仙和14號張凱琳。司儀問到李穎仙會在香港開建什麼主題樂園時，她竟然答「釋迦牟尼樂園」，更提到會有機動遊戲「飛越五指山」以及「舍利子DIY工作坊」，笑翻全場！

邊個絲打

食糊嗰位係網紅